今次撞車係模擬佔中效率！

大家見到啦， 癱瘓金鐘係冇撚用的。

打破困局